（行動post去晒邊？？）【日程】924 放映會 ｜ 925 義士提堂 ｜ 926 777社區對話

又話行動！
行動post唔推！
日程又唔推！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

推

又冇人推
CLS

推
924 全部人去放映會隔離派傳單, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權